[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1863)

fast

Slow

696 cup ar!

dim lun

快13

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

4.5b

3-2

三星仲有1.6 30分鍾就收錢 乜都唔洗做

派錢波

和呢？

和平波 乜都停撚晒

696咁都入到 我爆得狗AC出黎啦

刷角未呀！
角大黨召集！！

半3全3

上一年又1：2

補返注冇入球

補飛角細入球細 OK?

696上呀cup佢

角呀屌你老母 唔刷點贏呀

696w 6倍幾 上車機會

角大針

Cup 得未

第一球og真係收撚哂錢

鹿角再入自己龍未

兩邊真係莊家隊 下半場角又冇波又冇

管之星

停角30分鐘

1:2 1:3

馬會禁屌

Gel角大個d出黎！

4.5B同角大點算

8.5 b 2倍就入

12.5角細唔知點輸

19號想點

又係你，一陣就5連

養生波

5連佢都唔怕wo

唔撚識玩了

即場 3.5/4b 入唔入得過

696放棄咗 上盤針

Cashed (馬會）

如果對696信念夠
而家重摳主勝7.8倍
可惜我唔夠
呢幾日針淨2k身家

11.5B 都唔知點贏
買果個真係傻撚黎

利伸：自己

好彩晨早開左大，如果唔係兩隊都難入

一齊

唔係我
我個場買6.5角大

有角未呀

然後兩隊各1，之後補時1個，好似琴日朝半3佢gel 10.5s都係咁

最怕2-2 唔追波

我比夠信念696但我睇唔到有咩回報

696

9.5b抽一個含

696唔輸多粒都唔會出力

lm

劇本就嚟追到南美波

最少會有一張紅牌同一個十二碼 冇嘅返嚟搵我

Sorry 嬲得制

咁1-3

覺得會75min 2:2

鹿島停角

馬會ng

人地下半場先黎料 佢就掉返轉頭

半5全7盡哂

搵你做咩先

講左完場會6c

馬會 gel

都話半5全8
不過8都無

個下半場係咪播緊俄假啲上半場重播

Lm

掉撚左個平安鐘啦已經 唔撚驚

攬住一齊喊

反CUP未

角大黨投降了

無角踢系呀！

嬲嬲地買多球水原搏高水

馬會:贏多啲

停角38分鐘

半場補左角細 on99

愈睇愈唔對路

亞冠真係

忍唔住補，屌你老母

反cup未追平未

祝羊

球證偏幫泡狗

11c派1個100

支持

半場買左9.5 S 同無波入 奇蹟？

真

無波入難啲 9.5算穩

咩話 下半場一粒角都冇?

含我plz

準備2-2

入未。

祝師兄贏波

等睇10角完

365係咁封

20分鐘 睇黎劇本出現 刷角兼反cup

我幫佢派埋+200

D人仲叫我唔好GEL

換土居聖真
要cup了

角細

屌你365封左幾十次盤

角球話黎就黎，話停就停

反cup派一個100

不了

去食日本野加持下

鹿島冇角?

食完就知食屎定食牛雜

毛蟹500蚊隻，靜岡蜜瓜500蚊個，那有錢

派100？我宜家買10蚊都唔只賺100

6角完場。

3角PLZ

食碗拉麵

絕

咁你快啲買

On9 ball

反cup呀

角球雨召喚

696淘汰吧

反CUP派夠1000

6.5B準備

14倍反cup

赫根唔係垃圾

Bet365係咁熄燈著燈

係垃圾 爆我2:0

無柒頭

其實計埋角球依家44 上盤贏硬

覺得有機

上下半場劇本調轉左

11.5s 冇可能輸

入未啊。

6c

我一開波已經買左9.5S 都未驚

水原d進攻仲入肉

話引人追角大個一刻已入手
11.5s 2.1倍

696全部比力上

Corner rain

紅衫想頂出底線

客入波紅格
無柒頭頂撚住

696要杯啦

比多粒啦仆街

自己友救角

你老母救角

大家好似唔記得左仲有九十分鐘
所以主隊會妹

黑哨

做得好

上盤jj上返水未

咁樣救角, 呀婆錢都呃, 無性架

準備4-2全格

屌咁耐都無角 一補就有角 真係cls

掂完m巾真係出出地事

上力啦696

就到地

一係10，一係7 咪撚開其他

696一野轟柒水原

相隔50分鐘既一個角球，我屌你老母臭化西

唔會咁撚尻你掛

呢鋪真係鹿島6 角

一蚊不買亞冠盃

開個和其他比佢

全8都無
角大仲咁快gel
笑撚死

696主場廢到

上盤投降啦...唔打啦

信念呀

原來10.5 s 咁穩啦

696反cup無望了

會有波入

我一日未到地都仲有信念

角大會笑到最後

日本足球

696角 頂到尾呀

Goal

2-2

屌 終於入

比多球好撚冇先

上年1：2
去到三星到贏1：0
今年又黎。。

Cup呀

杯佢呀

Easy

假到

信念 入多粒

杯佢老母

無柒頭針
10蚊都呃

2:2

頂實

因為輸硬

屌 個無入球

上盤巴打全部同我出黎

話撚左

俾多球啦屌你老味

Cup到即刻打飛機

準備反cup

8c more

刷佢老母角啦，反正打和super

快啲打交腰斬

CUP了

2:2咪又係輸

快杯 我想派錢

696反cup

下盤撚手震未

真係80分鐘打後先係踢波

Ezpz

泥多球！

仲有5倍
下盤唔想禁平安鐘識做啦

頂住啊

直播呀唔該

準備入球多過角球

下盤補晒飛啦

3:2劇本上演了

反CUP一世球迷,長追696盤

cup

上盤個班就一早當自己輸左

得B勁到癲

想派錢

上盤投降啦...唔打啦...

又輸

696黎多粒 繼續上呀絕殺水原

入多球一世球迷！

互射12碼劇本

GAY

真係2－2完

專業撚賭仔
2:2全部以為有希望

戒賭啦

得狗唔係水原咩

2C PLZ

絕殺2:3

佢清爐出主

得b唔係咪得

看透世事

互射？我同你就互射

不了
唔貪心 和都收貨

696快手整多粒

其實有啲想睇水原仆街

4:2未

1:2頂撚實

一係比角一係比入波

Cup到仲多

我3:2就夠

一齊上啦

中柱

696中眉

差d 3-2

嘩 2:2

56k?

696快上啊

中楣 得架 信念

cup到一世球迷

上力上力

比多球

4連c

屌

千其唔好放棄 正氣696

信得巴全綠，買埋696絕殺

696快上

信條傻仔

主win
有幾多買幾多 包中

唔中去馬會入錢

10.5 11.5s慶祝區

上盤假希望

696殺佢

7c

上阿！

水原又差啲

仆街 2比2！

大大注補左7.5. 未驚過

7.5 冇入 去左買馬

696快撚d上

8c

7C -2C

696 696

逼害角大

曼谷玻璃隊

下?

補時連2c，之後9c完玩殘9.5大班人

cup到我去日本幫鹿含

跟

2-2波膽準備中埋！

鹿撚好大抽

Fake c笑死

696上啊

696 cup柒水原隊垃圾

補三分鐘

7c咋屌

輕鬆收

7定8

絕殺！

12.5s 英泥gel
開埋7.5b俾我買牛雜ok?

7

早知買ng
買cup好似太貪心

入未呀dllm696

8C -1C

8呀

7呀屌
成班買角大買到傻撚左？

三星下盤輕鬆gel

8

比多一角

鹿島贏硬 gel 定先

2more

696快手入喇

走好

下盤贏？

有位補飛巴打......

-1c

想死

入多粒啦屌

陰9公

食 , 8C

我屌你老母有性病呀

針撚哂

無柒頭gel得未？

yes

咁就萬5

補3 好撚少囉

696快cup

夠入3球

唔撚係9角呀，屌你老母
一係8角一係10角

3:2

真球迷了

真係絕殺！

CLS絕殺

嘩屌

Cup ed!!

goal

笑死

假撚到

!!!!!Go Ho Ho

爽呀

真係cup!

on9 3:2 上盤gel到令不令

下盤出黎慶祝未?

食牛雜

好熱血

下盤手足多謝

大家happy

CLS 信念不足諗住好耐都無買

下算gelllllllll

嘩，正呀

Hello is bin c time

試下比多角

上盤收錢

真係絕殺屌你老味

又打假

好撚爽

收9la 三星水泥GEL??

下盤英泥gel

岩岩有位巴打買左下盤唔係好串咩

屌，比老母叫左去整花灑冇買到696ng

媽好撚感動啊

多謝下盤班傻西

下盤cashed

收聲啦

696 goallllllllll 3-2

完未

gel到令一令

足球小將！

696一世球迷

話左日本波高一班

0-2 5倍補左個和
唔夠信念 入埋角大

12.5倍cup

6分鐘0:2 2邊頂自己龍 再90+ cup

696，我個名

快d完

買下盤既同我出黎

696好波

抽

下盤個個補哂8倍cup

有好厚本去玩今晚歐聯

上盤收錢都收唔返大注轟落角大果筆

整完已經封曬盤

邊個做左696球迷既舉手

4:2到我直播打飛機

好撚驚 快完

仲有冇人放一折上盤飛

依場波假撚到呢

696 真係cls

鹿角一世球迷

696 gel

食唔食牛雜？

cupped

下盤醒目補晒飛啦

買下盤sick唔sick波架
戒賭啦

真係😕
唔夠信念

劇本波

咁都cup到仲要絕殺 696強陣

一世支持696

一世球迷

笑撚死

差1D 食晒

下盤朋友呢？

岩岩話買唔用腦先買上盤位巴打 出黎未

上盤手足！食牛雜！

得巴好勁

邊個冇腦

加埋踢出我天地

亞冠真係假到唔要面

上個post好多野鞭

中12.5倍cup

亞冠真係假假地咪講笑
世界杯一堆人講冇假波真係睇得波小

買反杯既手腳有福啦
易賭到

貼堂唔該

696反cup最高幾多倍

反cup最高水有幾多倍

全中

696!!696!!
下場對前峰照買你

啱啱上個post 笑人哋唔撚識睇盤 嗰個同我出嚟

次次買696都輸

雖然買左上盤 但如果對面係全北氣車既話 鹿島輸唔止2粒啦

痴撚線 我真係無補

難以置信個青山佬又準備深潛啦

8c完 yeah

正撚到🤣

我冇補主W，但買左半大全大

有排bin

絕殺 casheddddddddd

2x

14倍主勝有無人入左

5注中晒 大波上盤角細3注

買上盤既都係傻閪

唔好意思打錯字下盤先岩

講左0:2得7倍反cup咁低...一定有d野

metoo
搞到輸半

買左12.5倍，不過買得50蚊

上盤奇蹟日

80分鐘之後先踢波

講真個條傻系jer都廢事，次次都係講d on9野引人注意

50都貼

抽未

痴撚線架咩

我正式宣布鹿島鹿角為亞洲球隊清泉

指住下盤手足笑

派未

買左696 開波十分鐘見0:2 諗住屌都費事

升到差唔多20倍 是但下盤拎少少出黎買都包賺啦1

巴打我買中19賠

0:2 補主勝收工

0:2 洗閪補咩

下盤gel頭黨岀泥！

696 最近已經第2次絕殺
做球迷了

好彩我係傻系買上盤

得狗係咪話入3球派我
今次終於派得啦掛

叫撚咗出黎

三星亞冠特別咩話

696真係好旺我

696冠軍2.45 真係有啓示

下盤個幾位巴打唔係gel得好爽既咩

恭喜晒

閪波買50000好冇

波po696+多狗fans club會員招募

696 696 696

80分鐘後冇追入球大同角球大

唔明買上盤做乜鳩, 走地羸到笑

好多人要派

一世 696 球迷

3456吖我話
留tg

正

亞冠好鬼
頭先6.50都補左主
仲贏多10蚊

2018 仲有人買三星架咩

下盤唔補飛抵輸啦

買定反cup果啲抵gel
唔買又果啲就

唔係50 就要50000 ?

又輸哂啲錢

5倍買左100 12倍再追100 蚊注

Jer返啲Jer狗最開心

內田篤人自己補返隻鑊

cls 696點cup 架

上個post 開波d留言貼堂唔該

聽講你買哂反cup 3:2波膽

下盤手足齊齊收錢
不過你地收返一半

50上盤唔貼唔通下盤貼咩

兩場 驚險到

三星平時踢韓假咁hea 抵死啦

結衣叔叔呢

咁撚盞鬼嘅巴打

3星亞冠高1班波

派我贏大錢

一齊跳了

無, 買左第4,5球同反CUP姐
買波膽做乜

導演要求姐

上個post有個客ng第三第四球

又未出局 出左局先講抵死啦 宜家仲要渣住2粒作客啊

正氣696

識睇盤個啲贏左幾多？

696今日fans

搵緊洞捐

頭先睇波個網75分鐘
有人話一係 1:3 一係 3:2
又話最後8分鐘先黎料
好撚準

領先兩粒比人追三粒已經夠抵死

贏返半格

要贏波衫了

識得哥無輸波

贏到亞冠又點呀
今晚咪又係比番狗會

贏左隻毛蟹食

假波有咩抵唔抵死，跟劇本姐

你贏過狗

我想知派錢點抽 第一次 開個爐？

亞假劇本波

根本假波黎

我

俾我得了

1k上返5k 唔洗去IFC啦

贏左隻皇帝蟹

Hi 我回來了

24倍入左幾百，加十二注讓主，合共應該買咗二萬幾～買完場波買唔切馬，中少成萬

起post lm 抽10個

要搵太平伸屎監場

齊齊羊錢

內田篤人將功補過

人地數緊錢啦
場場反手gel

5球有4球都係後衛龍門送既
假撚到呢

me

如果696 隊友係門前掂到波就吹了

有冇人今晚仲會信疤

#136
文素恩地

反CUP派夠1000

買50都要比人笑

多謝大佬

半場訓咗冇睇
水源大炒副選鹿島鹿角幾多球

直接派我ok

邊c大會

2球

有冇師兄派錢

比我先

我再幫你派

抽完
叫佢留TG 密你

Gel水源呀拿

贏到咁正路唔會補

Dl個抽獎apps 入名
然後cap圖派我

好彩開波無耐1折收左張上盤飛

準備走數

哩樣真
第1定2球OG
第3球又係OG
第4球中堅甩晒
第5球龍門唔知做乜柒

請上水

疤作客英超隊多數鳩

GEL下盤既同我出黎

好想屌自。。。。
唉算鳩數。。。
命中註定。。。

得巴個名,你大大聲讀一次就OK

記得上個post有人話贏左食屎

仲記得有一折放上盤 想收飛了

8強假啲0:3 3:0 90+ 12m miss 再出局

8:30係入面抽兩個100

老老柒柒今場輸錢既可以戒賭

0:2 唔補了

有冇馬水

冇賭依場算睇

仲要轉左半一

疤個近況唔掂真係買唔落手

你開錯左

唔補啦，買左大波

算啦 D屎留返比買左下盤既巴打食

係到留名咪算

留名睇百幾條友

我了胞子

你係到留言 頭幾抽幾 之後中既叫佢留tg 你搵佢佢再俾馬會ac你

上水bin c ok?

cd rom cashed

我買上盤

你又啱

同2

留名！！

幾百人抽

佢好似永遠都講到唔會輸錢咁

抄低頭二十名名先

。。唉。。。今次真係屌出聲，好彩事前補左500蚊3.5倍主win,500蚊1.55倍 4goal,今次真係屌出聲

1

我了

留

Me

me了

師兄羸幾多?

hi

ME

3

已經叫咗三千人入

今日好多人羊？

佢點會輸 都無買

我,中左我幫我捐

4

他

買下盤補飛羊仲多 點輸

下盤輕鬆到

留名

LM

又會咁無聊 唔買都入黎

但有人見2粒唔補

輸到傻撚咗啦

今晚有無水

臨尾絕望無睇先黎反杯

今晚利 多 波 燕

唔補真係抵輸 認真 7倍幾

呢排無賭
今個月大家羊幾多

0:2補主勝已經唔會輸錢
輸錢既真係抵輸 補飛先係賭錢既精華所在

多狗了

三星打杯賽另一個層次?

ok

好耐無見yolo

青山放出黎 庇護工場收工咪上黎up下

假波嚟講

少買2.19，原來咁驚險的

望下琴晚r聯賽果就知

琴晚低水豬左場，今日見到1.7唔開胃買了上盤

2粒唔補果啲唔值得贏錢啦

屌 打緊邊爐比條女知道696反cup
變咗我找哂數
針

唔all in華西抵輸
利申all in咗客w

做做 有無買696

希望抽中

食緊煙都叫撚左出來

當你買1000下盤 是撚但補200cup 同半格都賺到笑

用2蚊買左張上盤飛

反三球先7倍幾 真係幾低倍

深盤死哂 jump左一半啦

2.14 -> 2.1 -> 2.19

好耐冇見 dodo
今晚有咩啟示

無買呀 心靈玩呢場 唔得閒

依樣真 你抵串

0:0魔性

Dodo

多謝得哥 和好了

未睇

hiii

穩贏波 波補 7倍好過買696上盤 驚左90分鐘先得1.6

亞盃真係鳩 下次等80分博絕殺好過

開左爐旺到

求今晚心水 輸左5日 幫幫手

利申買左696

停 而家搵緊系統 等等

邊20個

今晚歐聯買曬大船

今晚繼續

抽我ok?

假波廢車

戒賭熱線:23282419

話反杯 直播打飛機 含馬撚 千奇百趣

成班唔見人既

DODO記得入錢

得有無青爐

我又留下膠等你派

0-2已經叫定補反cup
點解下盤撚唔信

牙得係咪贏到想笑

呢場輸錢果啲真係戒賭算

你好似一開波買下盤

諗唔到點會輸

唔補飛

無經過馬會近排 唔方便 可能呢幾日去

R3
4>8 6 12
QQP

所以先叫補下盤 亞冠太假了

有無手足買左客主？

事後飛都ok，想做你一世契弟

補飛下盤撚 -> 贏

驚險上盤撚 -> 贏

今場有咩人會輸？？

諗注贏硬唔補飛既傻仔

實有既

on9下盤撚輸

40都嚟啦

無賭既輸

角大

貪心唔補咪輸
我諗我自己買左下盤都唔會補

有飛先得嫁

有救生船啦

唔好講啦 岩岩有個角大補飛。。。

19倍主勝都叫差唔多啦

原來反cup左
掛住睇左畜牲

4退出呀老友

電話輕左 再開已錯失起機機會

R3
8>6 12 1
QQP

[img]
牛雜 今個月我羊哂巴留低tg比我

抽二都唔中 針

我呢啲一朝得志既

都想要

食牛雜了

有牛雜食

係我講錯野了，你是對的

佢仲要都係696 食日本牛雜都得了

交叉多過TICK

中咗上次艾杜哈尼伏
老閪都補

得PQ

個張似補飛黎

多謝晒巴打

補翻兩張名圖示公正

多謝你😘

抽都唔中 針

今日咁開心個個贏錢，抽多兩個啦

契弟就唔使喇

名唔岩

點解我第一個留名都冇我個名
咁都要黑...

契哥，抵羊

想問呢度有無人賭畜生係正數到

買馬要做好多功課

我
+70幾k

波-50k

買馬買咩羸多

20k
食幾個月牛雜都得

食死人啦

4重彩

不了，食牛敏感（真心）

同埋W/P 基本上ppq好難贏得多 （我覺得）

4重彩點買法?
tips4隻互串晒?

我買開就複式馬膽（通常2隻）再拖4-5隻腳

下次試下先

契哥

食左日本野真係反cup

食多d

希望轉到運

中間個段無角

猁狗派錢？

正氣

有冇專家講下國米轉平手係咩意思

利記串邊場好啲

信唔信國米反底

臭閪熱

最黎一秒輸三注變贏兩注
真係唔敢買亞冠啦

點解？上個po啲人買熱狗唔好嘅

頭場買04？

R4
5>1 6 9
QQP

我開盤買左角直大都贏

巴黎W刷分

貪心先會補wo

你認真呢

家陣小朋友場落緊雨 要小心

潘頓收息

整左條 鹿角 利記 多仔

咁睇下點補 我就會計到岩岩好和返個本就算

買到唔知買左咩 鳩篤 搏正氣半大

巴黎贏唔贏到4粒呀

巴黎半場3粒有冇得諗

又PQ 屌你老未

是但補少少再取消關注上黎笑啲上盤撚唔好咩 震足成場收半格

垃圾潘頓

蚊注玩下囉 我都串晒半大最高fatfat蚊注
豬就少少 中就fatfat

祝一齊收錢

國米引客味濃

史浩克盤 100%

有冇馬水,想谷大個本玩今晚

手足一陣記得買我

驚你今晚無得玩

R5>2,望落幾好

有冇人睇好疤同燕豪芬

我玩馬係10蚊注 點都唔會爆炸既

巴塞今場無讓2球

今晚訓身熱刺

R5
2>10 7 11
QQP

再冇Q 唔撚賭

田少咁搏

紅星 客+3 2.30 頂住

3 8 9 10 小試牛刀

見到牙得一千蚊一千蚊咁中就想大注玩

我幾千蚊幾千蚊咁輸你唔知姐

車仔u19 cls 炒莫迪9粒

所以我都叫自己平注推三百蚊就黎上五千

2,6,11 位置Q 10蚊注

你玩埋馬？

中 2,6

玩少少

潘狗好波
買左你騎G王

重諗住買500架DL

慢慢推 我都慢慢推緊

垃圾三星 爆炸啦

收錢BOR

屌如果買500就收2500幾

一心雄就炒架啦

今晚重心：熱刺 拿玻里

茶記啲叔話要買利物浦

你間茶記啲阿叔準唔準嫁

R6熱食單T 1 8 12

你個爐係咪執左

唔知 今日聽佢地屌緊拜仁老母

沉日就燒肉佬 今日就茶記呀叔

上一次話要買墨爾本城

今晚要斬馬會啦

利1/1.5半大 紅星首入
巴塞 半和

買左利物浦x國米 仆得街

熱刺依隊波都仲有人買

巴塞 利 國米 多仔 4x5
應該今晚啲大船喺曬呢條飛度

今日星期三

琴晚閪波，今晚正氣波

又變大敗日

諗多咗

下場睇我發揮

都未賭就話正氣

想買你

我今朝起身都屌佢老母
buffet變譚仔

有膽識

以為你放棄左

早輪針得太勁 唞咗排
而家出返 不過未必場場買

冇要疤 要左波圖
其他同路

屌你隻翠龍熱到

潘狗騎D馬場場都熱的

唔輸得架我買左佢騎豬王

第六場隻8同10號姐係點？

你買幾倍..

R7好多隻都想要

1,2,5,8,10都想要

潘狗大熱 感覺頭4都無佢份

利會唔會讓得太少

今晚未來熱點輸？

亞冠真係好撚假

世界盃16強 日狗

作客平半低水算係咁啦，拿波波主場九場不敗

原來買潘頓條撚樣騎師王收息係咁刺激

星蛇幾倍買？

1,5,8位置Q中曬

無留意入左3k 手機買有無得退

1,5>3,4,8,11 食了屎 4連環

same 熱到pk先中

30蚊注

你話買錯波，打上去試下

中後場無主力 ?

錫周三[0/+0.5]

1.46

潘狗好波

屌你文藝學家,爆入第4斷我4連環

莫斯科x巴塞x拿玻利
訓醒對答案

唔假點叫亞冠?

原來中埋4連環

我買左佢 因為有個巴打係叫叱個名

唉屌你

可惜係10蚊注
收得436蚊

基本啦

位置Q收369蚊

40蚊收20幾,牛雜都唔夠食

屌我條4連環點解要玩蚊注
浪費了

第幾場個時買？

有40幾倍仲想點

都補唔返尋晚輸波條數

尾場3.4.8

琴晚啲垃圾波

忍咗七場唔賭
要係尾場鋤獲甘

第三， 好似， 隻馬退出之前
隻馬退出騎師王d 分唔知點計， 買完退出好似蝕左一場咁

exact7ly 輸到啪啪聲

我1.6入
買左500蚊

1蚊再也不蚊亞冠

25號出糧再見

今日3號...

馬仔輸左200

3個星期 你我做得到

BTW今晚早飛算,早D訓起身收錢

應該中到掛

你可以試下大注東尼隻馬位置

巴塞一定要買,熱刺太廢

打錯,係巫顯東騎個隻

水原2:0 gelll

係蝕左架啦 我1.7入左

你試唔試3,4>7,1,6,8
大家可以一齊生一齊死

位置Q 3,4,8

太早cash 場波真係悶

3,4>7,1,6,8 4連環

3 2 7 10

重注

cashed 變 crushed

暫時剩係睇好巴塞,其他都無乜信心

一陣番去cap撚哂d柒頭出黎

仲有幾k要追點追啊

又想買波。。

打錯位置Q 係 3>4,7

出單隻要跟了

巴真係得？
見好多人睇到熱狗

要生一齊生
要死一齊死!!!!!
兄弟

信多一次猁

我重覆係
3,4>7,1,6,8 係4連環
位置Q 係 3>4,7

暫定
火車頭,巴塞同psv

屌爆冷

影左相中？

我真係有買，雖然買得少

跑完先見到得巴出水

好彩騎豬王頂得住， 潘頓

696正氣

巫跑最尾好似 !!!

屌好似次次都係潘狗騎王

長追潘狗騎豬王其實係玩得過
BTW,我尾場條4連環+位置Q總共冇左220蚊

細注直屌火車頭主勝先

要一早買，如果唔係好低水

唔識賭馬， 兩日尻買潘頓收息

屌 賭畜牲都係唔中

星蛇

多謝得巴出水

989

多乜鬼野謝
我只係分享下我買乜姐

輸到仆街竟然最尾正數到

你條友仔我見到你單頭就知會中

有場重心比下d叻唔切以為水原贏硬既傻閪

今晚利點輸

贏300都要派

.

1001